Foodpanda 步兵/車手/單車手 (59) 全球聲援12港人

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

真係做過先知份工幾垃圾
By 午夜闌人靜

1.大熱天時揹佢個閪袋

2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?
去到間餐廳仲要等佢出餐

3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣

4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去

5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街

6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢

7.去到間閪店發現無開=白行

8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內85%接單率)
逢『單數week』星期三四出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街
真係唔識計？甩毛先生巴打幫你計好晒

【COD現金單篇】
-----大更新-----

依家每收夠$2500現金就要自己去入數然後經roadrunner交
由夠$2500開始計，7日內唔交就鎖acc

賬戶名稱 - Delivery Hero Food Hong Kong Ltd
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時3-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.

步驟:

road runner 左上角三橫

支援

右上角加號(開新ticket)

第一個揀collection
第二個揀daily cash collection
Subject打你入數紙個價錢
Description打日期時間，格式為DDMMYYYY hh:mm

【組別篇】B1-B6
隔星期一更新組別，
計分期係『嗰期嘅星期一至下星期日 』
例子： 10月12日至10月25日
下次幾時更新自己計日子啦仆街

評分方法

50%實際出值
實際出值=開工時數/報更時數
早報到/OT唔計入開工時數，即no show/遲到/(被)暫停/早退會扣分
50%Special Hour
sh=每日中午12-2，同埋星期六日晚6-9

新仔同我睇曬先開工

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
咩野原因，總之你自己轉單定嗌聽筒轉單都扣接單率

4. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

5. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

6. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

7. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

8. b4無更點好
還裝del app
等執二手更

9. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

10. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

11. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長

12. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得？
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

13. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

14. 我自己叫外賣自己送得唔得？可以慳多$30
即炒

#4
閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張價錢唔同，視乎地區/組別/距離。糧每兩個禮拜四出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，夠$2500要自己還錢。過數/轉數快備註自己id cap低開ticket俾返閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕或轉太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。
無論你咩野原因，自行轉單定聽筒轉你單，總之轉左單就會扣接單率
依家係85%

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
1組 星期一 14:00
2組 星期一 21:00
3組 星期二 16:00
4組 星期二 21:00
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更

3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區

5. 每單幾錢？
成日都改，唔計了
3組29.5+
2組30+
距離遠會加少少

6.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

有冇人送過TWS老爹？態度都係係咪好差

送過 態度算正常
不過出餐慢 九成比預計時間遲起碼10分鐘

lm

新post留名

屌 夜晚咁多更

暫時1小1

唔理你收入最緊要有人送

感覺到今日多單
頭單10蚊貼士

袋部分區係咪轉uber玩法？隨時上線

點心單真係冇45分鐘都唔洗旨意拎到

今日係今期接單率截數日 夠就踢啦

有無師兄知道 男拔係咪旺角步兵範圍？？
個客pin argyle大馬路， 個仆街cs就改pin要我繼續送上山

我上過 不過放係個更亭就走

我都想咁，個客係咁叫送上去

係咪cod單？

係...

報耳筒啦 錯pin都算
仲要人行多成500米上去

識play

只有硬食 下次夠%就即轉

個仆街耳筒改pin就當解決問題，無取消無放返餐廳，一定要我送。
下次炒撚左個餐佢

最慘同一更，之前已轉走一張西單

唔小心kick親倒瀉

試過叫我返去餐廳再拎過

再倒多次囉

仆街

等成半個鐘都未出餐 又唔係多野 又唔多客
之後兩個Number都出埋都未有我嗰張
擺明漏單 谷鬼氣轉走算

feel到今晚啲單一定好撚多

今晚唔開先

何以見得啱啱去街市逼撚到痴線呀

咁條路係又遠又難行嘛

多單唔係更應該online咩

照做啦 唔岩咪踢
前提有quota夠接單率

呢d真係一定要踼，等幾耐都唔會有

我試過幾獲啦 有次等譚仔又係等成半個鐘都未有
問佢又話整緊 等到個客send信息比我
我咪答個客我都等左好耐 個客打電話落去問先知
冇出單之後拿拿聲整比我
另一次等一盒粟米肉粒飯又係等半個鐘都未有
起初答我整緊 後來見我企係門口咁耐
我又問佢職員幾次 Check下先知未出單
等到我黑晒面

最燥係我等咁耐都冇
後面號碼嘅人就唔洗等一黎就攞得

好明顯曲

馬鞍山而家星期六日靜撚到仆街

想燈下 發現失敗咗

星期日晚多大單
岩岩接左張雜貨成6舊水 分左單
最後原來得兩袋我一個攞晒算
之後又有張分單川菜成千蚊野 即踢
起碼等45分鐘出餐

究竟pizza有咩咁好食

你益左次要個條友

算啦 互相幫助
不過我未比人幫過

我唔會咁戇居，如果真係拆咗單最後發現得兩袋，我拎一袋算

改pin唔改價錢個下On9
我頭先都有單pin天耀但送洪水橋
第一個cs話叫我照送唔係就當我拒單停30mins
之後第2個直接取消

勁On9

近近地冇所謂 遠我就唔會攞晒

一更只可踢一單，驚佢停我嘛，諗住留quota踢啲隔離酒店

屌你老尾譚仔 特登遲15分鐘去
見到門口咁多人都心知不妙
比我見到佢先岩岩一次過print幾張單出黎入

停5分鐘啫
除非要踢第3次
隔離酒店其實唔使咁驚

可以放前台有人送上房個啲還好
但要送埋上去個啲就避得就避

其實正常酒店都唔會比閒人上樓啦
點會比送外賣個個上去咁奇怪

我個邊個間就係咁閪

乜9都扣接單率
幾十人等KFC外賣
我得1個餐都等左45分鐘都未有
2.5小應該得3單

利申 冇quota乖乖等

KFC 西熊d單係經理/專人執架
睇條友心情好唔好 好嘅可能出得快d

佢哋仲要執埋外賣自取先

成日一蚊tips都無

你條友仔

佢比晒d客先比其他外賣，pizza hut 都係，我上次等佢都係比晒自己d客加外賣佬車手先到foodpanda，不過panda應該唔會理呢d情況

多更=閪熊覺得等餐時間長會hold 起啲外賣仔
所以派多啲人可以同時等 接晒啲單

係呀，啱啱同另一位c hing等左半個鐘拆單，琴日d單正常，今日多左幾單西單

識有個印度師兄中假pin單，假pin狗其實要去車手區，7k+ 距離
個仆街cs要佢送，唔送就停機30分鐘。
張單玩左佢一個鐘。

我都玩咗半個鐘
仲要收工last order
最後同佢講你咪停我 我收工
遠單唔係問題
但你要我送唔係同區範圍就唔撚合理

耳筒叫如果我拎返去餐廳都算，要我地食個不合理運費，
仲大我地停機30分鐘呢下燥。
屌佢唔撚係幫我地解決問題而存在嫁咩，
憑咩有權隨便話停我地30分鐘？都 cls

拎返去都唔合理啦，行到過去先知假pin，唔洗時間？
行返餐廳無錢無野食

將軍澳popcorn間咩柒潮州野 屌佢老味
明明頭個半鐘好順已經六單 最後係果到等左九個字到完更

將軍澳有冇袋鼠

靜

冇法啦個個唔係煮就自取

等譚仔等得好苦 又大風 仆街

叫黎叫去都係個班客
見到個名已經知係邊座樓

米飯班主

我淨係試過2-3次係送返同一個客

點解第二組仲未有得攞更嘅

柒咗
原來9點

今晚9點

今日12點做到4點有10單。

其中兩單同一個客，仲要係鬼妹

其實攞更點解？ 我做咁耐都唔係好明，我都係隨時入去見有更就攞。

其實都好多人放更 係末幾多組都無所謂

你係第幾組？
之前搶唔到更要睇下有無人放。但係e加搶完更之後個系統係咁派新更，所以你講既都有道理

今日馬鞍山都係食屎

等單地獄

六點收皮算 靜到死

五小得350

我依家就黎4小先300

有10差唔多，你平時做開4小幾？

一個鐘冇單

4小通常都要11-12
我每日做6小左右 晏晝8-9單
夜晚6單左右

反咗屋企了

我第三組，但我發現近來攞既全部都係其他行家放出來交換既更

我最多試過4小10

呢排多左人棄更。。

天氣咁凍個個都打邊爐
晚市真係差

第3組除咗開始攞更嗰10分鐘有機會攞到熱門地區
之後都係執2手

3小4
試下下星期唔做夜晚 寧願早d開工

晚巿 我做一個鐘畀理由自己落街買野食
廢事幫襯閪熊

7.2 The Contractor agrees that he/she shall indemnify the Company for any claims, losses or damages arising from the Contractor’s breach of this Agreement, due to; (i) any negligence, recklessness or omission of the Contractor in carrying out the Services; (ii) any third party claim arising out of or related to any harm resulting from the Contract’s services, including from the Company’s Customer; (iii) or any claims, losses or damages which the Company may suffer or incur from the services rendered by the Contractor.

而家係咪登入唔到去攞更？

垃圾閪熊 二組準時入 去一更都拎唔到

更新服務協議

我們已更新自僱送遞員的服務協議，當中更改包括登記費及授權帳戶等等。附件為服務協議的副本。如需任何協助，請於 Roadrunner 内的支援提出新查詢。

請注意所有改動的條款即時生效。倘若閣下繼續使用 Roadrunner，即代表閣下已經完全同意接受服務協議的更新。於2020年11月3日前成功加入的自僱送遞員，其登記費將會被豁免，而 foodpanda 將保留最終決定權。注意身體健康，謝謝。

Lag到仆街

姐係冇咗三百？下期退返？

越黎越lag ，以前最多都係lag幾分鐘，而家廿幾分鐘先拎到更

袋鼠都少咗好多更

聽講有外掛攞更

後果自負

又係咁，系統派單比我，要由葵涌村去葵芳。差唔多到又收左我張單停30分鐘，今次第二次啦，會唔會跌落第4組。問取筒話系統話我無行去取餐，個系統係咪比人改到變左弱智。呢d有無得開工單查返

究竟假pin應該要點做...報cs又只會改返個pin...但遠到閪咁,錢又冇得加....硬食...

直接同個客講叫佢加返運費直接比你
肯就照送
唔肯就睇卡單定COD
卡單放去pin 位影相報比CS
COD就手震跌個餐落地瀉左都冇辦法

好多區轉咗自由登入喎

影相報比cs係點報法?話佢冇人收定就咁報已送達pin位?啲野就咁放一個位而係個pin位到?
如果手震既話係咪冇單錢?

屌佢唔係3百都呃下話

一個鐘仲有機會三組嘅，多sh嘅話

放門口，影相俾cs，拉完成
手震無錢架，同個客玉石俱焚

第一個送pin位照拉完成就有錢既?

今次試下返15個sh睇下頂唔頂到3組

想問下銀包過左-2500係唔係直接停？(就算做緊)

7日內還就得

oic thx 因為已經負左2455.3

見餐廳多人門口等左15分鐘問下佢先個連單都未出未入

成個晏晝畀佢搞彎晒

止蝕離場 轉走左

屌佢老尾本身有機會1小4
依家做得1小2加轉左一張
D餐廳知唔知人地冇時薪架

其實係啲餐廳好撚仆街，做唔切都係咁接單

個客肯等個幾鐘 送個個都唔肯啦
廿幾蚊等成粒鐘on9

有冇覺得有D餐廳係針對我地？

可能係我錯覺，試過去一D餐廳攞單，覺得佢地係故意留難。 細節就唔講，反正冇所謂。

其實係咪有行家唔好老皮得罪佢，要我呢D後人受？

慣左，佢閪咪閪番佢

開名

實有啦 原因不外乎出餐慢
我地送外賣斷單計 出餐慢梗係唔好老脾啦
如果出餐快鬼得閒同餐廳玩咩
多謝佢都黎唔切啦

聯和墟，名就唔開啦。 因為可能真係我自己諗多左。 如果真係西，應該好多行家知。

其實唔洗諗太多
好多餐廳對外賣仔係有偏見
佢地完全唔會明白
其實外賣仔都係要食飯！

真
不過都好多好人
做耐咗就慣

送到門口冇人開門 冇人聽電話
取消單又有錢收又有野飲 爽

BLZ?

報耳筒 耳筒聯絡客人 都係冇人聽嘅話
等10分鐘左右就會取消 食物自行處理
去到客人位置取消都有一單錢

1鐘1

今日咁凍，我已經飛左夜晚個更。
d人唔想落街凍冰冰會6叫多左外賣

屌你老母第一單就假pin狗

扣你又扣撚咗 人哋就比200

我就冇三百 姐係點？

好凍 唔想送外賣

送緊啦…全部送工廠 行到就仆街

多單做郁多左就唔凍
呢排晏畫旺晚市靜

走到要除左件羽絨背心

已經出到羽擁

我想剩返隻短袖頭先

得晏晝有得做 夜晚坐足3個鐘

咩區?

屌閪熊係咪改咗有單淨係響一次
搞到miss咗兩次

記得加密

咁你就大撚獲啦 85% 你有排追

轉個頭收唔到電話又miss一張，屌

咁你會擇追定放棄

有單咪追冇單追唔到最多咪唔做

新手一問
下次接單率截數日係幾時

呢兩星期內俾熊仔停咗一個鐘機，係咪跌爛一組

最新一期係12月14 - 27日

有個更份擺咗起度但㩒極無反應,佢bug咗？

俾閪熊鎖咗acc？

同我一樣wo ching，我都比閪熊仔停左一個鐘，希望留得返響第三組

比人拎咗

其實可能你已經拎左個更重新再入apps就有，一係比人搶左，

應該俾人攞咗,成個幾鐘都㩒唔到

比人攞咗唔會再留係到架wo照計，果更係咩時間？
半個鐘內唔拎就拎唔到架啦

點解聽日無咩更咁既

熱門區不嬲係咁

係呀，落到b4乜更都冇

做咩比佢罰兩次，係咪好似我咁去拎餐行行下比系統收左個order然後停30？

2次都係做爸爸單先，俾西熊個系統話我無去間餐廳就停左

你唔係主力做熊，special hour 同接單率唔夠就。。。。。。。。。

佢會知既咩

佢check住你gps咪知你有冇去緊間餐廳囉

你兜路唔係行最多人行個條路線 閪熊都當你無送餐啊

我成日行後巷果D架WO

有冇師兄介紹我去做
Deliveroo返得好少
九龍灣有戶戶送中央廚房
要拎保溫袋先比入

車手定步
步冇介紹獎金

依家咁凍攞個保溫袋啦
唔係d野好快凍晒

步兵

間廚房係咩玩法，deliveroo開嘅？

唔係聽日出糧咩
仲未有糧單既

其實拎保溫袋唔係問題，問題係真係好易瀉，由其保溫袋放單車後面擺野食，排單車手柄反而仲穩

我都冇糧單

袋定啲吉盒/空樽黎攝位

糧單係咪email俾？

yes

我都冇

📣【自僱人士注意】有關 30/11/2020 - 13/12/2020 的服務周期，由於系統問題，服務費發票將於明天（17/12/2020）傳送至你的電郵，服務費將預計於今個星期五（18/12/2020）發放。如需協助，請透過 Roadrunner 的支援新增查詢。不便之處，敬請原諒。小心身體，謝謝！

見你無行去餐廳，會彈句話你無去餐廳提示，跟住就停左我機，中左2次後，搞到唔敢雙修

仆你個街，仲要拖糧

屌你老母賤種閪成撚日都話系統有問題
乞衣公司

又唔見佢提早出

又唔見佢因為系統問題所以提早一日出糧。

平時已經夠閪 仲要拖糧正仆街

有個癲佬客話78蚊焗豬扒飯得杯野飲唔跟湯係到屌我老母。
叫佢搵客服佢又喝我去餐廳拎湯，唔撚理佢算

講唔講得邊條村。。
叫foodpanda不嬲都貴d

旺角唐樓

比唔起自己落去買啦

由得佢 報cs

報左，記左佢地址下次踢硬

我開工單問我明明去緊拎餐點解系統會話我無去，佢淨係同我講系統顯示我無去。
今日又係咁，我問耳筒佢話要我重開gps 系統先會知我係邊，我重開gps之後耳筒即時覆我你已經好近餐廳。

我間唔中會開google map望下自己個位置有冇跟住郁 粒點正常係藍色 有時灰色即係冇update
就會比西熊話唔係去緊餐廳

做咁耐冇見過 你可以做第一人

玩鳩佢好過

利申唔建議

點玩鳩佢好

已經夠晒重，仲要塞咁多野

糧單冇退到$300

幾得意啊
不過上落樓梯同斜路會唔會難

專業 對得住外賣師呢個朵

又撳錯24號1:45-3:30屯門南
有無ching可以幫手接

放返出公海等人接咪得

放咗，呢個時間好難有人肯接

難d啦屯門本身已經多更剩

冇左啦 比人玩壞左

好開心，有ching幫手接咗感激

啲餐廳未開張，機都未有就派單俾外賣員
On9閪熊

依個鐘數 半個鐘都冇單

係咪畀人罰緊畀人停賽有冇得睇的

我成粒鐘無單

呢個星期開始晚市靜到仆街
Keep住3小得5~6單
今晚我都唔做了

燈一燈終於有

家家戶戶都打邊爐咁撚溫馨

屌你老母三百蚊都呃

有冇巴打係呢期唔做
去還裝備嘅時候 話你聽三百蚊有得攞返

新加入嗰啲就話直接無二百

我哋就直接冇300 仲要蝕多畀人100

有無人試過步兵接到車手單？

經常 1.3公里以上都可以叫做車手單

我行到一半發現pin位同個客講個位差好遠，問耳筒先知係車手單佢先改pin同叫我放返去餐廳，餐廳太遠最後送埋得＄30。

真係痴鳩線 放低就走啦

最慘係呢張COD來,搞到我要唔好意思咁叫佢問客服餐廳
收左錢先唔理佢

開ticket啦唯有

聽日荃灣拎三更…但腳痛想放
點知中間果更無人接… 2-4 果更就一放岀黎就無左

鬼叫你行山

有冇巴打知邊區步兵好行d.
平路多d同埋大廈餐廳集中d?
新手今日第二日做葵涌行到仆街
次次由葵芳行到葵興d工廠區
暗斜又多
另外想問5個鐘11單算唔算多？

你留意吓邊啲區一放出嚟
幾秒就冇咗
或者幾乎冇人會放嘅
呢啲咪好做

葵涌要行斜路，石蘺葵涌村，有時等嘉寶又耐。但係呢區d更好快無。
5小11如果係午市同晚市就小
試下做你住果區

係咪旺角深水埗會好d

我都係住葵涌果區
有時d單行成2km

SSP我聽其他師兄講包到去南山白田嗰邊
都幾係嘢

旺角就熱門啦
不過而家成撚日逼人去到SSP長途單
但都叫平路唔難嘅

發覺一接單個陣餐廳有中文名

你唔會搶得齊更 因為太多人

我平時都係靠瘋狂F5 搵夜更
但都好難

你住邊區先 做返自己個區可能仲好

SSP 包埋荔枝角

旺角一定多單
上次拎20盒
袋鼠

去到就係一個袋裝住兩張野
好做

新手岩岩做步兵 最近無錢想搵兼職 有個問題想問
假如我身上只有300蚊 但個客叫400蚊野食 佢又要現金俾 咁我無錢 可以點？

送到去佢比400蚊現金你

但係 唔係要自己去餐廳俾左野食錢先咩

foodpanda唔洗自己比錢先。係你要去餐廳取餐然後上到去收客錢。收完錢你apps的錢包會有400蚊，過2500就要過數比foodpanda

原來係咁！即係就算個客現金俾 我去到餐廳 都只係需要負責拎 唔洗俾錢？

係

唔該晒巴打！

你唔洗幫佢畀住先的
你淨係負責拎野食同收個客錢

咁輕鬆

唔該巴打 我太窮 仲以為無得做😂😂

今晚多單 好旺

本身一接到張單見到成千蚊野仲要雪糕以為唔方好野
點知睇清楚最尾寫住禮劵
去到唔洗等即走

Zeek先要買左個餐先去到收返個客錢
即係專送麥記個種

可能FOODPANDA袋係道具 羽毛球拍唔夠做

[url]馬鞍山踩車嘅話打卡係咪揀返單車好過步兵？[/url]

㩒錯

你睇GPS? 定佢話唔識路問你先

今日唔係閪單就冇單

問過佢地話唔識睇中文
所以一攞餐會打電話問個客地址先

做慣呢區，覺得幾好，通常都多單，屋邨多，荔枝角又多office又工廈

點會…岀名西 D 古哩佬又串

係阿，有時會中南山邨，白田，白田還好，南山真係遠，再遠啲又一居我都中過

所以荔枝角區有閪既一面，中又一居

想問下登記費一定要比？

今晚1815-2015 上水更 有無ching可以幫手接

20號星期日 放更，秀茂坪1800~2000，突然有事返唔到，有冇師兄幫忙，

耳筒最近做到野
試過幾次送餐距離太遠都肯幫我取消
不過都要睇人 唔係個個都肯幫

成粒鐘冇單

扣接單率

取消唔扣 unpatched先扣

星期六日放題更 好多人做

見啲餐廳一堆袋鼠餐

黑色閪單警告訊號

袋鼠午巿唔出bonus唔想online

又罰坐

啲紅點仲紅撚過中國紅都冇單

一開始兩小時做到200蚊

而家中午兩小時做得一單

咁夜晚仲點撚樣算

好大風好凍

鬼掩眼去錯格離樓 明明送過好多次
上到去冇人開門打比個客 個客話開門唔見我
走返出𨋢口先知去錯
喇喇聲送返過去 有廿蚊貼

洛克道46撞26，係咪巴打

上水今日做左更 狗也不屌
頭3轉張張1.5KM 送完要返轉頭先有單 之後又行返過去 ON99

幾多KM 先? 點睇返佢無扣接單率?

邊到?加密講

我做咁耐都未收過貼士 COD都無比1蚊貼士我

袋鼠唔夠人

單量黎講熊最多 袋鼠d單優先比車手
步兵一鐘都未必有一單

比齊頭你唔洗找都冇？
即係個餐96蚊 比1舊水你唔洗找

9蚊尾 佢地都拎齊9蚊比我

上水冇單車好難做

今日第一日步兵 6:30-8:15 做左3單 算唔算多 定小？

正常 依家夜晚係靜
我今晚5點-730 都係得3單

咩時間會多啲

中午 不過都係睇地區
星期六日多更多人開工都會分薄左單量

下次放假試下先！

部機有單又唔震，係miss左之後先震通知我無接單

有watch好好多有時部機冇通知，得個apple watch震同彈通知

又有廿蚊貼
可能天氣凍 d客爽手左

On9架

三點鐘就靜

出咗好耐啦

我都食緊風

3個鐘3單

其實應該可以番自己住果區 無單咪上番屋企坐？

最舒服咪係咁

最怕越送越遠

好搵笨 九龍城範圍包埋樂富黃大仙新蒲崗
九龍灣包埋啟德

又搭𨋢miss

好凍 十蚊貼士補償唔到兩行鼻水

18:00 - 20:15 灣仔銅鑼灣做得6單, 好冷清

算好，有D區2個鐘得3-4單

算好啦 我5:15-7:45 得5單
單單都要等又遠

呢個區呢排做夜晚一定食風

兩個鐘6單算係咁啦

有無人升左上一組

保持2組

今期2組係要點...

而家咩組都咁多更 一二三而家真係分別唔大

你話升咗組 派單率會高啲就話啫...

出席率唔係100%已經無左好多分。。。。

又岩 不過近排唔想返夜晚 但見朝早中午搶得好激烈..

3組 每單基本收入29.5
2組 每單基本收入30
1組 每單基本收入？？

新加入，留個名先

3組有啲區28.5咋

呢排天氣凍，成日都唔想起身
然後放咗好多更出去，食得屎

早就咪撚攞啦

你出席率條bar唔滿，係咪比人停過更？
（數字100%是系統騙人的）

有機會 但我唔知點解

我試過被無故停更，開ticket追得返出席率100%，但條bar短左，被降batch... 再追究西熊hea9我唔會比我升返組
你應該夠SH batch2...

我試下開ticket 問下(不過問得黎 搶更時間都過)

冇預計自己咁懶
不過有人接就得，冇人接都係要起身

你100% +十幾sh都無2，我懷疑閪熊係夾硬鎖你落3組

睇地區 你個區d人返得多就會拉高左個平均數

諗深一層
有咩工可以撳個制就可以唔返工
唔洗點負責任
就算冇人接更最多都係扣下出席率

呢排 2-5點呢啲時間應該無咩人叫foodpanda?

可以咁講 呢個時段不嬲都靜

約左簡介會過左時間佢都未打來，係咪鳩等

出面好熱

一兩次乜事都無

好彩早兩日放左今日夜晚個更
見到好多餐廳都提早關門

我8個鍾都batch2

2小4單，但第一次收20蚊 tips

岩岩兩個鐘 6單 不過最尾果單 好重成六百蚊cod

仆街…今朝就係俾人拎左張 搞到白行
佢轉完我下一張都無埋 仆街仆街死仆街

你點做2小6？ 我覺得個系統好似有程式，有 quota ，試過半粒鐘接到3單，之後可以半粒鐘無單。 我最多都係4粒鐘11單，仲要係超時嗰隻。

可能好彩掛 但我本身都唔係散步咁行同埋佢啲距離其實都遠 咁當然都有一兩單係近既

我都係，唯有鳩等

我之前揀左日期時間到當日直接行上去鐵路大廈，要等電話？

寫字樓唔開呀ching，email都講咗使去

係wo

Send email又冇人覆
而家重新預約要去到一月

淨係睇依個post都知真係多左好人做

一係就冇單 一係就閪單

西單多呀 成日中
今日有張渣車去2MIN到 行去要1.X KM 都比我做

我覺得係睇位
有一日我起點送完要返起點先有單 ~要不停來回 但講緊一轉2 .X KM

今晚多單
行過餐廳見到擺好晒等人送

運氣問題
咖啡巴客家人巴keep住1小3以上

聽日下午2:45-4:45有更 唸緊接唔接好但又覺得呢段時間 邊有人叫外賣

2小6算係少, 我2小7-8係基本, 試過2小10

新一代歐皇

我懷疑係因為我英文interface, 鬼佬單不合比例地高

會唔會變英文聽筒？
英文聽筒溝通唔到

會轉咗印巴英文聽筒, 佢係唔識中文嘅

咁唔試了，cancel唔到單好麻煩

會有英文cs 打黎

想問下師兄們 元朗多唔多單做。。 最近小弟手頭好緊。。 想出車做。。 謝謝師兄

我最癲3.5小15 好睇運氣

求救 接錯更 接左凌晨2:00-3:30 如果唔出席會點 我唔怕跌組 但會唔會扣錢？而家先發現 交換唔到 仲有25分鐘就開始

唔會扣錢，放心

咁我唔禁準備就得？ 咁都好啲 因為我第6組 我唔怕佢跌

有冇人聖誕節仲返工？

大把
做做吓就會慣
收到西單嗰吓會由「屌」變成「唉」

咩區先
熱門區呢個時段好搶手

你係點送？單車？

大時大節返真係諗過先 多單但等得耐
圍埋都係一小二

行路 最緊要有運氣
9成近單

依個真
真係好睇運氣

好景嗰陣
mk tst間中做到
好懷念

琴日多西單, 2小7 only, 但唔知點解有單短途會有$50

踢得多就會有運氣
尋日連踢3單中近單

缺值一次或遲到一次已經好難升去第二組

唔係bug
係確診大廈單嚟
利申接過，check過糧單條數係啱嘅

確診大廈有$50架咩

呢排放題更 我琴晚唔記得攞更
今朝先醒起都勁多一手更攞

1組加2組30%人
但3至6 組都要今日下午4點照搶。。

好似西熊冇講明過，我都係接過一次
再接多次可能就證實到🤣🤣🤣

其實有時好麻煩 唔小心hi到個交換時間就死 佢又無重覆確認

4組搶條撚

唔係wow 我之前連續兩單送同一個客 第一單遠的三十幾 第二個樓下麥記就五十 真係唔知點解

邊區？

瘋狂F5又執到今晚靚更
開心過曼聯6:2

其實佢話必須要帶保溫袋 有冇巴打試過真係唔俾你拎 要你用保溫袋

好

你地無接觸送遞係咪放地下

請問步兵會唔會行到好金。。要入村。。同埋多單嗎？

#3 q2

Thz

bug黎，車手踼出黎嘅單會仲係$50

有啲近到咩咁都$50
唔似車手踢

車手排單接唔切跌出黎

做開遠單就單單都遠
唔想踢單

試過得返半個鐘，派張西單要行10分鐘取餐，再行15分鐘送餐....系統顯示即將完更，明明周圍爆晒紅點，嬲嬲地踢9左佢。
跟住連接3張短單🚬

我敲門敲左5分鐘都無人應，耳筒幫我取消左張COD單
但個客之後開門，我收左佢錢，咁我同唔2同返耳筒講

唔洗啦 我試過
取消左就自行處理 我鍾意賣返比個官都得

正，解除我心中疑慮

我個陣幾百蚊都係照收

又係個客之後開返門？

咁正 咁咪賺幾百

冇門鐘 電話唔接 拍門唔應 不過聽到入面有聲
叫耳筒取消 搞左成15分鐘
之後諗住走人 最後打多次電話
終於聽
個客同餐廳冇蝕 係西熊蝕

thx 巴打

見到foodpanda同領展合作
叫領展商場食肆滿150
輸入link50 可以減50

聽講會封比cash功能
唔知一次就封定有quota

唉 下午次次都咁靜

成個地圖紅點都冇粒 返屋企算了

已經個半鐘無單

已經兩個鐘冇單

一過咗三點就變咗咁

而家差唔多六點都冇紅點

死城咁撚樣

紅點係咪IOS唔會show出嚟?

聽講熊死機 落唔到單

一個鐘前 依家唔知好返未
好彩今晚唔洗開工

應該好番，我仲有單到
不過閪

6點打卡坐咗45分鐘冇單
利申車手

每次話9耳筒冇耐就有單係咪咁穚

我An

突然睇唔到更 中Bug？

click左上角 時段

你確定你有更？

沒野 又出返嚟

啲更多到冇人要

唔係貼士咩 我以為係貼士黎

袋鼠4點半到而家一單都冇，閪熊一打卡即刻有單

Yes

單單800米起 仆街

今日行左差唔多5個鐘 先得 11單 單單都係又遠又麻煩 頂佢 又要登記 有啲又要去有錢區 左轉右轉先入得 哂勁多時間

Pandamart例外

外賣仔普通日常
考慮下仲返唔返

但其實我無停過 一直行緊 真係太難行
無錢無得唔番 番埋個冬天算

冬天好過夏天做
夏天成身汗又臭

所以 一到二三月就劈炮！

就係COD

一齊講下最多幾多重保安 我先 三重

我今日都係煩到嘔 又上又落 個住宅區大到 盪失路 送佢一間都無半粒鐘有多

公屋 揮一揮就得

今日好多都要登記 好黑仔。。

仲要行行下 0.5秒之差 差啲俾雀屎滴中

三重保安都好過啲有密碼 保安長期失蹤
20層樓得兩架慢仆街𨋢嘅舊樓

請問西熊單車想轉步，應該點做？揾邊個搞？

落雨不怕

慈雲山半晝已經做咗9單

冇叫你上落竹園鑽石山？

有，不過唔算辛苦，始終我住依頭，比較熟路

我都做開呢到 晏畫多單 不過夜晚少

早幾日比廿蚊貼我個客 頭先又送多次
又有廿蚊貼咁豪爽
仲要勁近 不過等點心等得耐

可以點返

一點張單拖到兩點先扲完成
點半嗰陣個地區真係寫住cwb

唔洗轉，步都會有1.5K-2K單

但單車係單單都好遠

我頭先荃灣 做4個鐘先得8單 仲要好多張要行2KM

我都破處啦琴日 有2張3蚊 係精神既

好多聖誕大餐 等勁耐先出

有得揀呢幾日唔好做夜晚

糧期好似去到27號 想搵多少少

2km?乜單嚟
完全冇遇過

頂盡都係千色上葵涌邨

第一張如心去大河道M記拎再返去爵悅庭
之後接返去荃廣送TML 之後先係地獄既開始

係...一定又大單又慢

西熊仲未打比我開個帳號

報錯更有冇得cancel

冇得cancel
放公海
有人執就冇事

咁想做義工？

元朗基本上一定係單車兵 真步行到你傻 唔洗多 工業邨果邊幾個住宅區 其中映御最撚on9

荃灣不嬲on9 玩過一次唔撚再去

3小3

依家單開熊真係等乞食
靠雙開袋鼠d閃電單先搵到下食

有閃電剩係食閃電都夠啦

步兵account始終單唔多
平均1小1
熊相對多單
但最盡都係$36 1單
袋1單最勁見過$90
來回都只係3km左右

今晚超多大單。見有個ching 係咁問呀姐仲有幾耐同我47號點解叫48先。。。。。心諗真係。。。。

6小9

等餐起碼4個字

有無tg 谷入？

炒散錢途｜Uber、Airbnb未合法 外賣平台唔易撈

啱啱送咗3張奶茶單 叫做拉高返少少 依加8小14

無單定等餐耐

無單加等得耐

熊步36蚊已經好撚遠

我唔知HI到制定唔知做咩 佢SHOW我拎左聽日更
都唔知做唔做好

將啲更放出去囉 或者淨係送中午

改一改account密碼
有人試過唔覺意show左email比人
又冇改密碼
比人盜用帳號黎接更

放左日幾啦 都無人要
去做搭車耐過做

咁由佢算喇 呢幾日啲單好閪

無曬code 無野叫

笑左 上fb見到今晚袋鼠
有人等2個鐘都未出到餐

10小38 祝手腳大家聖誕快樂

起身就睇到咁 今日肯定仆街

每日你張圖都一樣

巴打們聖誕快樂

聖誕快樂呀

無單

有無見到個收據有咩code 幫手叫多幾餐

新手想問下通常要帶幾多碎銀找比人

我自己會擺幾張100係身先以防收500
再有100蚊散紙 （一張50 兩張20 一張10蚊）
再加10蚊散銀
基本上都夠用

日子時間唔同 但情況日撚日一樣 你話可唔可怕

個客唔喺度咁關我咩事啫 弱智熊貓

多唔多機會找豪子

毫佢老母咩，的士佬都唔找啦

我都想要

多單到仆街

認真咩
我做咁多單得2蚊

想要近單多過貼

有陣熊真係好on9
一㩒取餐又插張附近其他餐廳單入黎
諗住送左頭單再返轉頭攞第二單
點知去到先響機 出餐又慢
唯有轉走

唔知點解take唔到swap, 但shift就take到

一杯奶茶 近單 廿蚊貼

半個鐘內開始嘅更係攞唔到

咁爽

仲同我講聖誕快樂
我都呆左 講左多謝就走

正wo 日日都有20
BTW Marry Christmas

之前有做過排 最近返嚟做番熊 想問下而家接單率係會計埋cs轉走個啲? 姐係餐廳延遲出餐 超出步兵範圍個啲

大家咁話 merry Christmas

係 太多人濫用

等左成個鐘 總於有一單 but 1.5km

今日區區都爆單 可能你等單個位唔好

一片白色 朝早晏晝D單仲要基本上都遠

咁既話西單咪要硬食？

自己轉走 計住接單率
完成85單可以踢15單
完成170就踢30單
平均做6踢1

5小半17丹 收工了

叫客cancel 啦

行過PHD排晒長龍

nene雞一個鐘起

Das bier等咗半個鐘
樓面條友比人屌到仆街

呢d日子見到咩pizzahut phd即刻踢

4小8，我地到底係咪做緊同一間

比你睇同人唔同命既極致

我4小半都13啦師兄你咩區啊

仲要畀間pizza食左我半個鐘

見佢係孖單先接後悔了

3小12，不過要三開

多要上平台登記的樓ge區
唔多開唔早拉，根本冇咩可能一小3

一齊出單 一東一西你點算

用quota 熄其中一邊

被系統蝦

拒絕完張單 又派返張一模一樣過黎

冇乜人開工派唔到比其他人又比返你

分單來，btw 你踢同一張都係當踢一張

其實係咪可以唔洗用保溫袋都得

係 不過餐廳有權唔比你送
比人篤灰你會比人封ac

送公屋有個白卡跟尾

居然？！ 下次試下再踢(主要我怕被停)

你夠quota咪照踢 接單計計到聽日
依家唔踢等幾時

同一間餐廳有幾個名

pandamart啲單伏到仆街 又重又遠

美心集團技倆

計左 聽日安全D 可以踢4張

請地下食會唔會扣接單率?

好似唔會

唔會，但太多會直接停acc

遇著假pin狗

停acc就冇得開返??永久停?

眼殘㩒錯，求接
求問如果冇人接更想射波，係咪唔使打卡就得

工廠區返新咗嗰幢

近唔近消防局嗰邊？

如果「倒瀉」太多次都知你特登 會入黑名單

射波射得太多會點

跌組..到時只可以執二手更

仲以為會停賽
不過咁都好d，我果區長期有二手更執

試過要我返去餐廳重新做過（嗰次真係爛袋）
小心啲跌

依加好多汽水檸檬茶單 二百幾蚊重到痴線 送1.xkm

冇乜所謂 想射咪射 除非你aim第一組第二組

馬會

有沒有 c hing 可以幫手，手殘㩒錯🤦‍♂️

有無人遲到過3分鐘.....或者少於5分鐘
仲keep到1組😫

接到張單好奇怪 cod黎
個餐係130蚊 冇任何code
收據張單都寫明係130
但係個app顯示叫我收10蚊
最後個客都係比10蚊
之前都試過一次又係呢個客又係吉野家
上次就收4蚊 唔通有bug

鋪頭優惠/閪熊直接送嘅優惠會無code

我問耳筒佢叫我收原價
不過我覺得耳筒講野信唔過都係跟app穩陣

有冇人試過成更都唔接單
接完一張過一陣就轉走佢咁
唔想甩更

轉走扣接單率
轉走兩張停5分鐘 再轉好似會停30分鐘
不如唔好online 橫掂都係扣分

扣接單率唔同扣分嘛？

想問下如果上一段時間按左休息至休息結束
下一段時間接住做無上線會唔會當我接單拒絕架？

扣，我試過
遲到1秒已經係第三組見

1秒遲到？
即係00分要到00分01秒先打卡就當遲？

係，出席率唔夠100％條bar差好遠。會無左好多分

交左cod 個工單無彈句:我們已經收到你的 COD 轉帳證明，請預計你的錢包餘額會於兩至三個工作天內更新。

仲話此工單已解決

是咪因為星期日，要星期一再開個張？

坐咗半個鐘
紅咩姐 成日呃人

想問你地如果兩隻手都拎住野 點樣睇地圖

想問問有無巴絲想做聽日 屯北步兵更呀
我唔醒起聽日有學校term paper deadline

希望你個更有人接
屯北閪到爆

冇架喇你個區

幾日內銀包就會更新 唔洗再覆
有咩問題佢會再搵你

唉屌 陷家產
山景同工廠區中間條大馬路勁麻煩
揸單車成日要上天橋 爆都爆死人
山景邨又大撚到

想問辭職係咪去上環比返個垃圾袋佢地就得?

有啲餐係係咁寫，但基本上都冇人理照去拎就得

最後一日先嚟$20單

屌 今日難得單單都好近 但偏偏單單都搵唔到 一係就西熊標錯位 一係就鬼死咁難搵

咁臭串
利申:今日單單西

其實高組D ,D單會唔會無咁西

會每單多5毫子 一樣有閪單

跪求巴絲接手聽日屯北2更
小弟聽日功課deadline
宜家仲奮戰緊
賓洲插熔岩

你跌定組都得啦

我本身10月頭開始返，2星期到group 3，之後學校考試寫paper, 宜家聖誕先可以返到dd, 一開app已經係group 5
p.s. 之前接單率98% 閪單都照硬食

3同5分別唔大呀...都係執二手更

執慣左

跌組對你冇影響啦
你做屯北就算第5組都可以攞得齊更

其實有無邊 D 地區特別好？MK? 做左半個月好似見過一次咁大把

明知deadline仲拎更
不過你唔係full time咁返其實3組4組都冇乜所謂
反正屯門大撚把2手更拎

做返自己個區/附近個區
就算冇單都可以返屋企/慳返車錢
Mk你唔夠南亞玩 人地踩單車上馬路送

有時接到有啲送好遠單,但點解我自己試下嗌野食係嗌唔到咁遠既餐廳既...

無啦啦被屈提早完成 ban ac
投訴無門 有無手足知點搞？

但入去app仲用到個ac
係咪一上線就上唔到？ 要放哂啲更

我嗌到，你係咪扲錯野

ban係直情login唔到，你停賽咋？
email 點講

第一次online 45分鐘都冇單，今日乜事？

停7日 仲logic到

首先放晒d更佢
開ticket問/上office問

懷疑死ser，好多巴打12:15前都無單

我差唔多12點online都有丹

有冇巴打試過 去啲好舊式既大廈 一層勁多單位 但係佢度門又無寫單位 搞到搵唔到

打電話 send信息
唔覆就準備開餐

食風星期一

Tst 11點一單
12點兩單....

佢系統應該查到你gps去到客同按完成既時間，係咪gps無更新既問題

自己可以食？😂😂但點同客服講？

同聽筒講無人應機，佢會教你點處理

我接孖單成日送左頭單先返轉頭再送第二單
一次過㩒晒2單完成都冇試過比人封
會唔會係比人投訴

PIN錯位未得囉 到時咁好彩新仔送&等CS搞未得
同事一定要送餐 你第一日做呀?

你試過搭 車立 上去19/F 開門係20/F 未?? 去左結界咁

廢事搞到人啦

應該都似係..咁多人 佢點睇到咁多

算你啦 幾驚你西埋一份

會閪d悿 唔好諗太多

今晚又要食風 靜撚到傻

食左成日

你永遠唔知道邊日多 邊日少 好撚難估

假期後一定少

12月31日得7-12度 要放更嘅趁早

一早放晒，呢d日子實少單兼d單實閪

好多大廈都係咁啦😂😂呢啲最易送錯

唔知咩料 依家我係有更都上唔到線？
姐係我要放哂佢?

好想要foodpanda新嗰個外賣袋，有無人放？

想請問如果係分拆單，想係apps度聯絡個partner

點樣先同度佢聯絡？

唔做果陣可以比你既

問耳筒拎分單師兄電話

原來我睇錯野…點解要揾佢？各有各做 去到拉完成架喎

有時想益同事叫佢唔洗黎，今次你益人，下次可能人益你

咪叫左你放囉

原來上面嗌放晒嗰個都係你黎
係，放晒佢穩陣

仆街 冇紅 唔想出去了

你本身有冇佢個袋？上OFFICE佢換比你咪得

無

新做袋 晚市兩個鐘冇單是否正常

單量就一定熊最多
同埋袋派單優先派車手

放緊了

試過喺袋拎出嚟先知
成個外賣啲嘢飲炒撚晒

依家先知熱點係咁用

車手過彎咪炒晒

其實D野食炒曬D客有無得投訴

有 炒一杯野飲都賠返成個餐嘅錢你
不過係現金卷下次買野用
你唔接受狂屌先會退錢

外賣師 望一眼就知洗唔洗repack防倒瀉
真係pro㗎

有冇人會當左Cod係自己錢咁洗左佢

always
所以轉制正好多
鐘意幾時還都得

唔係幾時還都得
係夠$2500就要你還，唔還封帳號

2小得6, 全部西單..

我2hrs 得 1單

邊區咁灰?

2小6仲想點

箅好啦
我4hrs 9單咋

已經算好，比你做到2小6唔見得西成點

最底要求1小2炸我

2小6笑出聲啦 至少有order 而且總好過俾你近單但餐廳出餐等半個鐘D單

行總好比等,又唔屌得又唔催得

唔過2500咪幾時還都得
變相多咗2499現金流動

24/12 入cod到而家都未扣數....佢聖誕係咪冇人開工

2小6 已經好好，點樣西單法。西單都做到2小6

2小6喺我嗰區(灣仔/銅鑼灣)lunch hour係最低紀錄. 今日冇接過短單, 其中2張搭電車, 平時2小8係基本, 好彩嘅試過2小10..

巴打們想接多d單可以試下轉英文app, 我接親大部分都係鬼佬單, 但代價係英文聽筒, 唔識路打俾客通常都係要用英文

我都灣銅今日3.5小6
大部份時間無單

夜晚正常，lunch好好多

巴打試下轉英文 反正都係差唔多 ,個CS都係廢

唔關事

我一直以為關事冇單會轉下

果D咩周圍行 搵cs傾計 會有單
全部都係心理作用

我用英文app, 大部分都係鬼佬客係客觀事實, 未用過中文app唔知情況係咪一樣

[size=2]完全唔關事
用中文一樣會遇到其他外國人客
只係你做嗰區比較多外國人住 咁岩派到俾你姐

袋鼠已經玩爛咗 真步兵已死

袋鼠而家當Uber咁做算啦 個個都主打熊

自由登入真係咁勁

Ching, 鴨脷洲好唔好做😪😪

睇地勢都知

咁灣仔翻朝早0830會唔會無單🤔

假期返九龍做是常識吧

做張單倒瀉左湯，客服取消左
但係收入度呢張單仲有錢計
姐係有冇錢收

復出咗幾日 宜家啲客唔俾tips 嘅

好撚凍 唔想開工特別夜晚

秀魔強勢回歸

等糧單先知，去到客到先取消有機會有錢收
要睇個客點同cs講

thx

地圖有紅色點即係咩意思

屌佢老母u購
汁貨嫌麻煩取消單
白等左十五分鐘

熱點 聲稱去紅點附近會多啲單

新加入, 想問可唔可以唔每個星期二選擇更份, 只係每日即日睇下有無得take swap, 每日做2個鐘咁樣? 會唔會有咩影響?

可
好多人都係咁做

不嬲都唔俾 做半個月收過2次ONLY

2蚊唔使找計唔計

我果兩次未係2蚊唔駛找囉
COD 九字尾都拎到岩岩好比你呀

凍到隻手變冰都未有單

啱啱我見話系統有問題..

死ser?

頭先明明冇更但係部電話係到beep beep叫
原來話咩系統有問題
好彩晏就放左今晚嘅更出去

server都凍死了

45分鐘都仲未有單

屌點解我見有其他熊貓有單送

終於有單

西熊: 吹呀吹..讓這風吹 食風啦你班外賣仔

唔係食風果個就係你

客家人巴真係究極好運

出面超大風，隻手比風吹到變雪條

屌你老味全晚都係閪單嚟

今晚有單呀
不過唔係1km就係點心
屌那星

點心單+1.4km
我屌你老母臭閪

兩小得兩單btw, 多唔多人無用佢個閪袋

未用過

天氣太凍唔想開工 特別夜晚

聽日除夕 夜晚未放更嘅好拿拿聲放
根據過往經驗一定大量閪單出現
咁凍係屋企抖下仲好

今日買咗IKEA保溫袋$16

聽日出糧係要朝早6點？

第一日做？唔識行規？

拎左更就準備降組啦…唔係就岀去吹風

咁凍揾鬼接咩

元旦如何🤔

琴日休息一日

今日最好比啲希望我

吊理老無叉雞飯凍既喂…投訴

晏晝會好d,晚末一樣靜

靜到仆街

屌佢老味 2百零蚊都要分單
自己淨係攞1袋輕野
留返3pack6罐裝汽水比我攞 真識玩

Cod單送到上去拍門冇人應 打去佢話要10分鐘先返到屋企 最後當然半個鐘先出現電話問佢有冇轉數快 payme 佢又冇 報cs 佢淨係話幫我備注 下次係咪應該炒咗個餐佢算鳩數

等半個鐘擺明玩你
下次炒餐算

呢幾日係咪冇人開工叫過幾次都冇人接單

睇睇自己有冇標錯gps
地址填得岩唔岩

晏晝都多人開工 夜晚就難講

用咗幾個月都冇事

對下家善良 等於自己殘忍

雖然我做應該做唔岀咁仆街

我記低左佢個名 下次有機會就報仇
以其人之道 還治其人之身

知佢叫咩名既咩...未過做分單唔識

報比話筒聽嘛

會講明你係咪分單主要 (主要即係話如果COD你負責收錢 唔係主要就只需送餐)
之後會寫埋分單條友個全名

咪話仲係太重拎唔哂 佢筒再拆

之後拎1PACK 留2PACK比下家

無錯
冇咩單嘅市況 咁做都為其他巴打著想

今晚唔開工
提早同大家講新年快樂個個爆單
未搵到工嘅巴打早日搵到份好工 脫離閪熊地獄

休息兩日
熊貓們新年發大財

轉啦屌
仲有時間追接單率

今日先轉完兩單1.幾k

咁想問take shift同take swap有咩分別，是否都可選擇？

冇錯 take swap即係我哋成日講嘅二手更
不過諗清楚先好攞
一陣返唔到但冇人接你更就會扣分跌組

有咩慘得過中pizza連彈
張張都pizza

認真問：我入會申請西熊張油卡，但唔開工咁又得唔得？？

每次大時大節都會問
乜香港人真係咁中意食pizza咩

仆街 接單率79%

要做幾多先追得返

8h 23單
做埋就回家了

咁好生意

原本晏晝好靜
一天黑多到做唔嚟

無知一問 點check自己嘅接單率

冇得check
自己計

好快
仲有成個星期

5小10

唔好灰，我6鐘12....

日頭靜到爆4鐘7，先有張遠單要拎2包米，尾單派張西單要行10分鐘取餐 送10+分鐘，都諗住踢所以食支煙行遠dd先踢，結果5分鐘後張單自行取消左（好彩無去），拖到就完更先派單，有其他野做所以夠鐘就踢單完更。

夜晚2粒鐘更諗住好dd，第一張又黎pandamart勁多野飲重到pk行唔快，紅綠燈無力衝，玩左半個鐘...跟住派孖單但唔同餐廳，其中一單係pizza,街客幾十人，見ubereat車手都要等... 做左5張之後，尾單又黎間超慢黃店仲要爆單，見ubereat同時響同一餐廳，算，我等... 等左40分鐘，仲未有餐 估計起碼要等多15分鐘，結果兩張踢晒返屋企食飯。

講咁多，識人夜晚做兩個鐘已經係我全日單量

單多單少 運氣都好重要，雖然運氣多數都無自己份

大家都唔好灰啦 因為輪流轉個個都係咁
我試過2h10 又試過3h1
琴晚張張都1km起標添

尋晚食風都食飽... 食風多過跑單

Ching邊區 琴晚我做屯門爆曬單

前晚沙田食風，尋晚旺角黑仔...
今日爆，不過夜晚休息下

幸運之神終於眷顧我

係咪天水圍

6分鐘一單點做到

4.5h 13單
收工了

似孖單

又凍，又攰，又餓
但仲要喺街等單真係好難受

今日好多cod客 做咗8張單 收咗1k4現金

還cod改制最on9就係呢樣，攪到一星期要入幾次麻撚煩

大約五日就爆2k5 不過我通常爆咗數3日後先一次過畀返佢

想問下暫停更分直至完結會唔會影響接單率？（直接收工）

唔會

見到個客用 NEWYEAR CODE可以減50
應該係100-50

麥記取餐見到凍飲換左杯蓋
有個窿比人揭起飲 唔洗要飲筒都得

求加tko同觀塘tg group

買個麵包頂住先啦

會跌組

執開二手更，咁應該唔影響

。。。。。。。。

咁咪好易瀉囉

4組表示 真係驚西

有冇人係最近成功登記到做foodpanda
本身預約左12月，最後冇人打過來

講真，保85%重要D

話時話..我都未試過跟組拎更 次次都係做先拎
利申:做開西區

我約12月31號 佢果日有幫我搞手續 算幾好彩 趕到唔洗裝備費嘅尾班車

我做齊晒野都冇人打來

佢無打黎 佢只係 whatsapp幫我搞開ac

我都係。。

佢連whatsapp 都冇

可唔可以比個電話我，我有野想問佢
支援開咗ticket唔覆，office又唔開

+852 5474 4278

師兄 佢D職員好似係用自己電話幫你搞

咁唔好意思了 但佢 whatsapp叫 foodpanda recruitment

我都唔知係未...但上次去整果陣 佢有野叫我SEND 比佢,
部電話係響佢褲袋拎出黎,有晒CASE咁 唔似公司機

凍好易病
利申病了 放唔切 打緊卡好彩未有單

依家做要比200冇得退真係好on9

夜晚啲單 等好耐呀哂好多時間 ot哂

唔係唔洗收咩？

屌 跌左落三組

上期返少咗都B4上B3

跌左3組頭
有次有事早左半個鐘收工

想知點睇返送左既單有幾多錢出比我？唔該哂巴打

更份 收入

唔該哂

巴打你好呀問多一條 邊度睇我報左咩銀行戶口架？ 感激

如果special hour 返得唔多，只係遲到一次就第三組見

點解唔拖單到完更

光合作用啦

單呢 屌熊貓老母

100%出席率 我得3H SH都差唔多3組頭

屌入都入唔到
真係個個星期都燥底

次次都係咁

你申請步兵你要影你戶口比佢，你唔記得？

10申請1月先做已經唔記得左

咁狗

外賣員銀包見「光時」遭截查 要求證外賣袋非盜竊得來

屌你老母on99

你大獲 個客一投訴你就

以狗既習性 佢地會繼續搞同類既野去攞返身彩

暖返少少啲熱區二手更就失哂蹤

Hold 單15分鐘加outzone 20分鐘咪唔洗暫停

明針對 後生就係罪

灣仔銅鑼灣天后冇撚晒

可能是熊回收D更，依排少單

啲單都失晒蹤又要光合作用

屌佢老母死黑警

F5咗成朝喇屌

啲撚樣三開咁撚大貪

成朝5單

冇更

200咪好

三百嗰啲冇得退

何以見得係三開

辭職還袋會係最後一期糧退返架

3個同區撞時間嘅2手更同時彈出嚟

好彩嘅會係天盛天耀新北江三角
唔好彩就天澤天逸
再唔好彩就美景麗湖銀座
打大佬就去埋西鐵站隔離間一糖

瀨咩野單都唔多張

我明...我唔想接西單 1小2呀

三條友開party一齊放更啫

屌老味 又西單夜

好多區都係咁 外賣已死

屌你老味黃店
4個人做 冇客排
整5杯嘢
15分鐘都未出得餐

哲學問題: 究竟冇單on9 d定冇更on9 d?

冇單

有更但100%西單

西單都叫我錢賺下
我仲光合作用緊

咪係再係咁 識光合作用都唔掂

少單到想返屋企算數

更都無。。

有更，但成更成一單呃左你落樓之後就冇單，3小1

之前唔係改咗條款咩

乜唔係新入個啲先冇得退咩，舊人個陣寫明係有得退架wo

呢排都搶唔到更

第幾組？

我1小1都頂唔順 你仲要3小1

第四

快d升返第2組

更都無 點上😭😭

唔通真係得屯門北先有更

點解我無見過既..屯門南就有

天水圍
試撚過, 真係寧願冇單好過

我好少見天水有更 以為好撚好做TIM

成日見屯門南同北，一係就洪水橋

有冇巴打知道點樣check 接單率呀 ？

我由星期一開始做到星期三，中間好似記得有一張單遲左噤就miss左 但都唔會81%單率咁低掛...

利申3日跑左30張單 miss 左1張 冇踢過單幾遠幾重都照做

冇得check

仲有幾日 做多幾單啦

轉單都扣接單率
就咁睇應該追到85%

我都冇轉過單 除左個張遲左接既單外其他全部做哂 負鐘算唔算？

唔該哂巴打

有冇冇單係手搭lift
或者好多大廈商場有D位收唔到DATA會miss單，但唔通知你

我屌 但呢啲避免唔到 個張單miss左就係因為入𨋢拉單完成佢當我空閒比單我做出𨋢見到想接個陣已經miss左 但之後都冇再出現過呢個情況
係咪10號deadline ? 點知自己做返上85%？

所以請確保你之後係空曠地方先好拉完成
一係有排單先拉，但有時會消失

呢期係今個星期日截
冇得check，唔洗諗

咁張單送得耐負鐘數會唔會影響？ 同埋排單係咪見到有張單係我個緊個陣派比我？

有巴打話81%追得返 係咪仲有機會
利申 琴晚2更又做多10張單冇踢冇轉

新仔on9 一問，做完一日，點睇收入？
Thanks 🙏🏻

你咪睇返12月28號-1月5號做左幾張單
我見你只係返左幾日
個單數應該唔多
所以要追應該冇咁難
之後幾日每日10零單做加唔踢唔miss唔轉
應該安全

左上角》更份〉收入

有冇巴打知超出步兵送餐距講而聽筒話幫我轉走張單 咁會唔會減接單率？

見到個多開人黎取餐 有3單都係佢
2單整好左放左好耐 仲有一單整緊
我望到佢最頭個單個客係11點落單
依家都成1230 個餐都仲未送
聽到個Ching講今次奶野

送太耐會點？ 成日見等餐等到負鐘

有啲單成1.8公里點接呀大佬

幾遠？無兩公里up多數照扣

我即刻問左聽筒 然後聽筒幫我check 跟住佢話的確超出步兵距離 然後話叫我放低係餐廳影相 然後幫我轉走左

原來轉走左都有錢收 張單顯示取消然後有13.5收

其實冇乜野 驚比個客屌姐
大佬成個半鐘個餐仲係餐廳 送埋過黎成2個鐘
我諗冇人接受到
同埋成日送太耐系統會send email警告下你

哦 如果送得耐扣接單就真係有野啦

三開真係點做得切

咁奇懷疑bug左

事實上真係遠呀嘛 由華明邨送到聯和 堅係搭巴士距離

11:28am執到更灣仔銅鑼灣12:00-2:00, 2小8

聽講會封帳

佢呢d應該封左，但繼續唔還

不知幾悪做，又多韓式炸雞又被兩更譚仔夾住

咁到底係咪bug左 ？上面有圖

你係咪4組而本身$27蚊張單？如果係，佢當係客取消，會有半張錢

我而家第五組 29一單

抵撚死啦咁大貪

只係想知會唔會扣單率啫 本身都81%驚唔夠

唔係半張咁奇怪真係未見過，幫你唔到

係你自己轉走定係系統轉走(即係客或餐廳取消)先
照計你收得錢就應該唔關你事

啫係當半張就唔計單率？

我上面有講 因為取餐見到太遠同聽筒講左佢話幫我轉走然後就計左我錢

顯示左 取消
就唔計

想問多樣野 如果送單過程中有張單send左比我而我仲送緊餐未完全接唔到 會唔會計接單率？

彈出黎要你接定純粹喺下半版出現，下半版排住隊嗰d唔計

咁得意
你嗰吓係咪已經禁咗已提取

係呀

明白 下半板嚟既